究竟啲廢老幾時收皮

話説今日同屋企人落樓下玩屋苑搞嘅猜燈謎
咁我差3題就拎到獎
咁我就搵個主席問可唔可以再check過答案
點知佢話咩所有嘢都由大會決定 唔撚俾幫我check仲叫我後生仔唔好咁執著 又話大會有最終決定權
咁我搵撚哂成個場同Poster都無講過大會有最終決定權
你個廢老唔認錯不但只仲搵其他人答hea鳩我
你老母你企撚左係到都話做緊嘢
咁我見到主席行過黎既刻叫撚住啊主席
個主席話無心情同我講 搵咗個光頭佬過嚟同我講
咁我讀過下書就好聲好氣咁表達我意見
屌你老母竟然話我兇佢仲要兇返我轉頭
我叫佢道歉就話後生仔要學下包容 搞個活動都係想大家開心下
大佬你而家恐嚇我 仲點同你開心 仲要講到自己啱撚晒緊
呢個世界多得晒呢啲死廢老係到淨識講包容 搞到香港淪陷
自己做錯咗由唔撚認錯 咩到係廢老啱晒
明明自己唔夠我講 又兇我又唔撚理我
廢成咁抵你做一世廢老
成班廢老霸撚住晒業主立案法團 都唔知一年收幾多利益 但嘢又唔見你做
口口聲聲話為居民服務 轉頭就兇鳩你
香港有呢啲廢老真係多撚謝晒

你咁都入佢唔到，証明你太年輕。